有冇人係銅鑼灣見到咩事？

有個後生仔比人捉住

???

up

#銅鑼灣
1630 #百德新街 fashion walk出面
1名灰色大褸男子被多名便衣上手扣拘捕 上EU #AM8170 WCH 3/1
🛑求資料🛑求詳情🛑